真係完全冇安全感

就算知道佢呢刻或者呢段時間對我係專一，
我地有時亦都會講下將來嘅事，
但係我真係太冇安全感，唔係唔信佢，而係對佢身邊嘅女性好敏感

有呢種感覺係因為之前幾次都因為第三者而分手，
我知我唔應該將佢地撈亂嚟講，
但係我試過呢種感覺真係好得人驚，
有時一諗起就偷偷地喊，好辛苦

好驚佢覺得我小題大做同港女，雖然我認我係嘅
feel到佢已經好似唔太想再理我講呢個話題，
所以都唔知點樣可以開口同佢講下我嘅感受

但一諗起以前嘅我就覺得依家我根本冇資格咁話佢

其實好難

我覺得兩個人一齊最緊要係溝通同信任 你有啲咩野真係唔可以收收埋埋唔同你男朋友講 如果你係真係唔開心既就搵個機會同男朋友講清楚 你唔講佢永遠都唔會知 如果佢真係愛你既 佢都一定會哄你同改變 加油

不過其實話人地就易自己就難 我都成日好怕我女朋友有一日會唔鐘意我會離開我好驚佢會覺得我個人悶...

我想識你